發夢見到有人宣布建立臨時政府/獨立

999又打唔通、差佬又控制唔到自己開槍、黑社會光明正大入元朗站打人可以當無事發生，林鄭又唔知縮左去邊

成個政府淨係識遣責遣責，拉人打人
大佬呀，香港人係忍得姐，不過呢排發生既野完全超越晒人類道德標準

唔好咁天真相信雙普選、民主自由會喺中共既地頭從天而降啦，香港人靠自己💪🏼

#光復香港時代革命 #香港人加油

***特別for Mon緊post 既差佬***

其實香港人無意同你地企喺對立面，公務員係為市民服務唔係為政權服務既。做過紀律部隊/制服團體都會好記得一句:「入得來既，所有人都係同一team人，有人犯錯全體受罰，做得啱既一齊受讚，唔好話因為有人打你就可以叫同事隨便打人。市民唔會知邊個開槍/邊個扑人既，不過所有責任就會成個警隊咩晒」

我無野講

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

從今天開始，我支持港獨了

推